到底點先拎到mpf

其實bno5+1,係咪已經等於要砸住mpf個幾十萬6年先拎到？